聽日食乜好

B餐

蔥油雞配肉燥飯 不了

F

佢個蔥油雞好正的
但係食左好多次 想試下其他

a or e

M記2手飯

你個印度佬最後咪又係食咖哩

我真係想食咖哩

E
涼瓜好難食 你食啦

唔食涼瓜

記得寫番個咖喱包膠

決定食咖哩炸之扒飯

A同b都食

一早講咗你會食B餐

請我食okay?

唔ok

咖哩正阿